［幫幫忙］想搵返條片

條片好似係訪問個大陸佬
個大陸佬好激動咁用廣東話屌奧巴馬（好似係
之後個記者叫佢用普通話講
個語氣即刻唔同晒

唔該各位巴絲幫幫手